http://www.zalora.vn/Giay-Chay-Bo-IGNITE-400528.html
Puma
Giày Chạy Bộ IGNITE
3,255,000 VND
Trở thành một phần trong bộ sưu tập thời trang của những bạn nam yêu thích vẻ khỏe khoắn, trẻ trung, giày thể thao từ thương hiệu Puma được thiết kế phối màu độc đáo. Bề mặt giày phối vải lưới, tạo độ thoáng mát khi hoạt động, cùng trọng lượng giày nhẹ, nâng bước di chuyển của bạn.

- Giày có kích cỡ đúng tiêu chuẩn
- Chất liệu da tổng hợp
- Mũi giày tròn
- Thiết kế thắt dây
- Lưỡi giày phối lỗ thoáng khí
- Cổ giày phối đệm bảo vệ
- Mặt lót giày in tên thương hiệu
- Đế giày xẻ rãnh chống trơn trượt

trắng